岩岩睇完愛的成人式！

心情夠夠不能平復

有冇巴打有同感

留底負皮都講聲點解啦

乜冇人睇完個結局之後心情好複雜咩？

呢套睇過幾次，仲好記得第一次睇完走出戲院好耐都未平復到

睇書仲震撼

咪係囉，比負皮啲人係咪冷血架，定冇拍過拖既A0毒撚

令人拍案叫絕
的驚人結局
最後五分鐘
保證大快人心！！

我係買書先既，點知拖到睇咗套戲，已經穿咗橋，本書已經冇心機睇 聽人講都係睇書細緻啲

呢套嘢拍到前田好靚
唔知係咪因為睇之前d宣傳一直sell臨尾個5分鐘有幾咁震撼 又覺得冇咩大不了

前田真係好gfable，不過木村文乃都好正

木村文乃

前田敦子

女人真係好撚仆街

純電影角度為twist 而twist
鍾意呢類電影好多套可以更滿足你

有時候男人係後天搞到佢變仆街，而女人係天生骨子裡已經係仆街

睇影評電影係比小說更畫公仔畫出腸

咁巴打有咩推薦？

啲歌幾好聽，肥仔典型接盤

「其實每個男孩，本來都是渴望愛一個人直到永遠的。

只是，沒有任何女孩愛這樣的男孩，她們覺得這樣的男孩太幼稚，太古板，沒有情趣。

於是男孩開始改變，變成女孩喜歡的那種嘴角掛著壞壞。
開始學會說甜言蜜語而不是心裏想說的話。
開始學會假裝關心，學會給女孩送小飾物討好她，學會如何追求，如何把握愛情。
或者看破紅塵，遊戲情場，成為女人恨恨的那種男人。
他們可以很容易俘獲女孩子的心，但是他們也會在黑的夜裏叼著煙流淚。
心裏有愛的時候，沒有女孩；有了女孩，卻永遠沒有了愛的感覺！」

Mk仔玩厭左就由毒撚埋單

睇睇下覺得有啲唔對路 因為佢成日標榜有扭橋 我就不斷諗有咩位可以扭 到松田翔太講自己讀嗰科同肥仔唔同時已經覺得有可能會咁扭

咁sell先搞到冇癮

最鍾意啲歌

有碟買

佢話自己便秘嗰下好有感覺

佢個poster根本就劇透哂
冇睇過個poster既話個觀感會正好多

G